有冇人用1萬蚊已經炒到上10萬？

1萬蚊加埋爹哋1億，渣700，賺左10萬

爹哋得一億咁少

尋晚買左熱狗w$200蚊，而家得返200蚊

連登仔個個一係20蚊炒到上2500萬，一係就四五千炒到變成黨主席

Sor 無呀 玩新股 今日賺得5皮

買一千張六合彩

有，我就係差個一萬

星期一入熊投左降啦

-10萬就有

咁您啲熊如果嚟到依家七月值幾多

用2千蚊試緊

90萬炒上130萬

講真 賺左5000

程式交易, 推期指, 唔洗睇住個市, 月賺幾千~1萬左右

早幾日入1349, 賺了兩萬。

本金細就過澳門啦

輸到仆街就有份

一個double咋
220本而家500k

220k

星期五開用市1萬蚊買tsla call收市已經賺左一百幾萬